訓咗冇睇 石鏡全縮咗佢老母個西度未？ 呢條教仔恐襲友完全冇刑事責任？？？？

呢條恐襲之父 完全冇罪?
冇人追究？？？？
同 何畜妖 冇任何刑事責任？？？？？

尋日rthk投資新世代節目都唔敢出現

可能佢申請緊移民
幫佢永遠留係大灣區啦